%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Навыки}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvskills}

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {Языки программирования} % Category
    {R, Python, C++, SQL, Bash} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {Языки разметки} % Category
    {HTML/CSS, LaTeX, Markdown} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {Базы данных} % Category
    {PostgreSQL, MySQL, SQLite, MonetDB, MongoDB} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {Обработка данных} % Category
    {data.table, tidyverse, numpy, pandas} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {Анализ данных} % Category
    {Описательные статистики, Статистические критерии, ANOVA, Корреляционный анализ,\newline Факторный анализ, Кластерный анализ} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {Визуализация данных} % Category
    {ggplot2, Shiny, plotly (R), highcharts} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {Машинное обучение} % Category
    {Регресионные модели, Decision Trees, Random Forest, XGBoost} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {Языки} % Category
    {Русский, Английский (чтение тех. документации)} % Skills

%---------------------------------------------------------
\end{cvskills}
